【走資陰霾】彭博顯示港滙賣出價曾穿7.85 金管局未入市

【走資陰霾】彭博顯示港滙賣出價曾穿7.85 金管局未入市

彭博數據顯示，今日凌晨2時至5時期間，港滙賣出價（Ask price）曾跌穿每美元兌7.85弱方兌換保證水平。不過由於正值復活節假期，交易額料非常薄弱，該段時間港滙價格走勢波動，惟未見有7.85水平成交個案，原因是大部份買入價（Bid price）平均在7.848至7.849附近水平。

至於路透社報價系統，則未見貼近或跌穿每美元兌7.85港元成交出現，最弱僅見7.8491。

兩間報價機構均未顯示金管局有入市掃入港元行動。